iPhone6有靈性 換新機後死埋

用左6仔4年
上星期一換max
無用幾日6仔 直頭連開都開唔到 充電充唔入
係有靈性 定apple知我id入左新機而KO左佢....

我都試過

屌你老母寫下書面語喺咪唔撚得啊

而家充電都唔講得

小學雞作文唔準寫充電器 要寫义電器

'係'
唔係"喺"
唔識用就唔好用

召喚肥絲

班鍵國撚真係痴撚左線
上街抗爭又唔見咁勤力

充電寶得唔得呀又？

我試過兩次
一次係3gs 換5 冇用3gs一排 舊電漲到爆開個mon
另一次係5換8 換左一個星期都冇5開唔返機 明明本身咩事都冇 我都懷疑apple 係咪知你換機就會ko 你部舊機

充電都唔比講就死返去文革啦
自己上電池網、tesla、唔同電話網
睇下人地點講charging

大大隻紅色字 笑撚死
書都唔撚好好讀係到屌人

apple驚你賣舊機。

拿拿聲整壞你部野先

apple為賺錢

我所有舊 iPhone 3GS, 4, 4S, 5, 5S, 6+, 6S+, 7+ 依家仲完全運作正常

儲齊一套

充電就叫大陸仔

好撚戇鳩

Show Blocked User - 霸氣囡c禾ツ

認真答
咁啱姐
之前跌爆咗部6 買咗部7
部6一路都冇整 最近整番上埋iOS12 超順超爽
可以再戰十年
反而部7叉電位虧虧地